如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

如果你覺得我係痴線佬，請你用一分鐘細想一下，咩原因令你覺得個運動會失敗

如果你認同我，你同我一樣已經不自覺地用緊「吸引力法則」。請你繼續相信。

大家唔好屌曬鬼住，話我曬尻大家時間問埋曬don9問題，請比三兩分鐘我，簡單講下我既見解。

呢個post，大家可以當係預言post，心態post又得，學術post都得。

預言:我由6月開始，我已經知我地一撚定會令送中條例正式撤回。
而我今日會落一個時間囊，我地會係不久將來成功爭取五大訴求。

點解我會噤撚肯定？因為我相信香港人既決心，我相信大家會盡一切努力爭取五大訴求。由遊行，佔領立法會，眾籌登報，聯署，香港之路，等等等等⋯

去到今日，2019年10月29日。有一部份香港人可能開始信心動搖，熱情減退。長久落去，大家可能會慢慢停下腳步。

而且有d人會問，呢家美國參議院重未通過民主及人權法案，台灣大選又噤大變數。點解我會噤樂觀，覺得中共一定會仆硬街，香港一定會重光。

我次次都係噤答：

香港人只可爭取一切對香港有利既野。
而剛才呢個問題，背後係一個被動，坐享其成既態度。

大家要記著，香港人退無可退，我地一係贏、一係冚港產。所以我地一撚定要贏，而且係一撚定會贏。

我知我講呢d野，大家會當我尻噏。
講多無謂，即刻同大家回顧一下三段二戰歷史

第一段
1940年5月13日，在邱吉爾成為首相後，他首次以首相身份出席下議院會議，發表了第一段著名講話：

「我沒有別的，只有熱血、辛勞、眼淚和汗水獻給大家……你們問：我們的目的是什麼？我可以用一個詞來答覆：勝利，不惜一切代價去爭取勝利，無論多麼恐怖也要爭取勝利，無論道路多麼遙遠艱難，也要爭取勝利，因為沒有勝利就無法生存。」

第二段
1940年6月4日，邱吉爾上任後，二戰期間法國一度打算投降，於是邱吉爾下令在法英軍徹出，成就了著名的鄧寇克大行動。就在英軍奇蹟地成功徹出後，他發表了一段演講：

「我們將戰鬥到底。我們將在法國作戰，我們將在海洋中作戰，我們將以越來越大的信心和越來越強的力量在空中作戰，我們將不惜一切代價保衛本土；我們將在海灘作戰，我們將在敵人的登陸點作戰，我們將在田野和街頭作戰，我們將在山區作戰，我們絕不投降；即使我們這個島嶼或這個島嶼的大部分被征服並陷於飢餓之中——我從來不相信會發生這種情況——我們在海外的帝國臣民，在英國艦隊的武裝和保護下也會繼續戰鬥，直到新世界在上帝認為適當的時候，拿出它所有一切的力量來拯救和解放這個舊世界。」

第三段
1940年6月18日，邱吉爾本來打算遊說法國政府繼續作戰，但法國堅持投降，而在法國戴高樂將軍抵達英國後的翌日，邱吉爾在下院發表了以下講話：

「讓我們勇敢地承擔義務，這樣如果大英帝國和她的聯邦可以留存千年的話，人們仍然會這麼說：『這是他們最光輝的時刻。』」

講左噤多呀媽係女人既廢話，係時候到正題：「吸引力法則」。

簡單兩句

1.主觀意識型態可以影響客觀存在

2.而心態會影響我地一切行為，行為會影響事件既發生。

意思係：思想決定行為，行為決定習慣，習慣決定性格，性格決定命運。

所以點解我一直強調，大家要相信自己，相信香港人，相信整個運動最後會成功。

所講既「相信」唔係解「覺得」，而係「信念」。
大家必須信念一致，無任何懷疑。

呢三段邱吉爾既演講所帶出既，正正就係「信念」，雖然英國形勢嚴峻，但毫不動搖會戰勝納粹信心。
要打勝仗，大家必須信念、軍心一致，無任何懷疑。

又返到呢個問題：「呢家美國參議院重未通過民主及人權法案，台灣大選又噤大變數。點解你會噤樂觀，覺得中共一定會仆硬街，香港一定會重光。」

如果大家信念、軍心一致堅定。係唔會問呢條問題，反而係會主動係呢個議題幫手做文宣，推tweet。

記著，唔係只相信，然後乜尻都唔撚做。而係將內心轉化成實際行動。懇請大家將呢個概念分享比其他同行者。

記著：軍心、信念一致，必定成事。
各位手足，我地係不久將來，煲底見。

推

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

自推1/5

Tui

自推2/5

自推3/5

自推4/4

自推5/5

當開始後，根本沒有輸的選擇

我又要做痴線佬

唔會輸,亦輸唔起

不要失敗撚
係一定會贏

We're no turning back
give me freedom or give me die

贏就一定贏，係睇代價幾大

You only have one choice.
Live free, or wait for death.
You only have one life.

Victory,victory at all costs
Victory in spite of all terror
For without Victory,there is no survival

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

我都有同一信念 我地實贏

多謝巴打提醒😭
揸緊信念！！

齊上齊落齊痴線

撐落去！

推推推

算撚數啦
係加泰事件上面比人割到損手爛腳
分化撚真係成功左

但對我嚟講獨立先叫贏

失敗撚？
想成功就大家檢討。再繼續落去

一係贏左煲底見
一係輸左集中營見

支持
全香港人都要睇到
一支唔相信自己會贏嘅軍隊 絕對會輸

推，振奮士氣post

以為獨立=贏

贏只剩時間問題，

除非樓主係燈神

唔贏 都最少打和（burn)

我認而家失敗撚
十八區開花 比人當鬼
反對加泰集會 比人當鬼
而家做乜撚野都比人當鬼
而家完全係和理非集會
感覺上左前線最後被人拋棄
而家活動又係集中一區最後散場等圍捕

有陣高葵株式會社嘅味道

心態影響行為同結果，我信你

一直好樂觀

係時候quote返毛魔嗰句
「戰術上重視敵人
戰略上蔑視敵人」

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

多謝

一直用緊吸引力法則

我覺得馬丁路德金既I have a dream已經係一個成功例子

我睇法同你類似，我知道我地一定會贏，因為我見到大家既決心，所以我地無得輸！

但我覺得我地贏既方法，唔會係得到五大訴求，而係得到比五大訴求更多！至於係點，請留意下一集啦，天機不可洩露。

我信！
推

大家都係痴線佬
不用分那麼細

我會咁講
目光要集中係點樣贏

明白中間有好多事令大家懷疑同憤怒
但係集中係果啲事係唔會令大家贏

記住佢地，最後先清算
依家係諗點贏
做要做既事，做自己可以做到既角色

下 我痴咗成4個月
從來冇諗過會輸

Push

We shall never surrender
Churchill個段真係好勁

贏就贏緊既6月我老豆同我講政府冇可能撤回 呢幾日我日日係到鞭佢屍

我哋好快煲底見！

push

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

我深信榮光必定歸香港
光復香港 時代革命

輸 真係對唔住所有逝去義士

未睇晒但都想講下感想
心態影響自己會做啲乜呢個真

如果啲人呢一刻已經覺得
香港冇得夠救
香港一定輸
咁佢只會用盡方法諗點自救
會獎心力放晒諗點移民
會諗淪陷前點樣賺最多既錢

而佢唔會再將心力諗點去抗爭
同點參與抗爭
因為覺得一定會輸
所以佢唔會諗點先會贏

一撚定贏

或者負面咁睇
因為已經無野好輸 不如盡力打好場仗 唔好撚理結果

去到呢一刻，冇得話諗贏唔贏，要諗嘅係，一定要撐落去

一定贏

老實講 依啲正能量post係幾好
但唔好太多 一多就自我打j

Anyway 我覺得長遠係會贏
但香港會有機會淪陷一段時間
好似3年8個月咁

推！！

睇完
再推

一撚定會贏

推
一齊努力, 打佢老味

好多謝大家信我
我好感動

冇錯 我諗起十年
維持著我地意志嘅唔係仇恨，係希望。
雖然情況同電影唔同 但呢句都一樣係冇錯
所以以支共思維 話歐美國家係幕後黑手都冇錯既
冇歐美國家俾希望香港人 而家香港嘅情況一定更加惡劣

毛澤東都有教 堅持到自己信念既野 要天天講日日講時時講

我地一定會贏

煲底見

Ok

唔會
因為我都覺得會贏

一定要贏

我一路都咁覺得

中聯辦葉虎
澳門逃犯劉鑾雄
美國逃犯張五常
高等法院法官周家明

新四大天王

呢d po應該先睇留言再睇內文

無錯 唔可以認輸

唔係一撚定贏
係一撚定要贏
唔贏係會滅族

唔會，因為我都係咁諗。

冇錯 我地一定會贏 贏到尾

就無人出黎啦

我寧願同大家一齊痴線落去

鬥長命

又要聽下歌仔

無能力與霸權比賽
還是可比他多老幾歲

二百年後再一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年
仍然未舍棄
換個時代再一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

有道理

Too long

推咗先

屌，高質post

好認同正面心態有助推動良好結果
好文 推

我信我地一定贏到!

雖然係阿Q但同意並支持

只要大家堅持，根本贏撚緊

嬴,就一齊嬴!

贏撚硬
只不過係時間問題

我之前都出過一個類似既post

岩
我一直都信呢個法則

最撚憎啲人日日都話就黎輸/已經輸

加油

我信香港人

推 要贏一齊贏 最多一齊入集中營!

只有嬴，香港先有救，義士先有救。
一撚定會嬴！
btw 點解今日係2019年10月29日？？

思想決定行為，行為決定習慣，習慣決定性格，性格決定命運

如果我地黃既陣營做到

核爆都唔割

同

五大訴求，缺一不可

呢兩個心態，基本上唔可能輸

我都覺得會贏！

推！

信念

多謝你講出我心聲！！！！

眾志成城

我早幾個月睇Darkest hour 聽到we shall never surrender 嗰下都好鼓舞
Churchill speech好有感染力

我呢幾個月都成日重溫，提醒自己

再難行，都要咁諗

推呀

一定會贏！

正能量

一定會係煲底相見

我信 我真係信

support

Push!

敵人相信ge只係人民幣

你諗下大逃亡時代ge中共
我地今日已經比佢地更易打

樓主有冇啲文宣/口號可以集會/遊行個陣嗌下去深化自己友既信念

係 而我地贏撚咗更痴線
一個冇武力上優勢嘅小城市對抗世上最大極權仲要贏係好撚癲嘅事

原來想話同樓主諗嘅嘢一樣
點知仔細睇完好複雜
我嘅諗法好簡單
其實香港人只要做到一樣嘢根本唔會輸
永不放棄
香港人只有2種輸法
第一就係自我放棄 令場運動不了了知
第二就係中共殺哂所有黃嘅香港人
如果中共選擇二呢條路香港人都無辦法唯有等外國出手
但係只要香港人繼續捱落去
我搵唔到輸嘅理由

覺得會贏,但又好怕會失望

幾時先可以去煲底

正面撚要推

一定贏 我地大把時間

p

幾個月前我地都冇放棄
去到而家先黎放棄

高質po
我相信香港人
我地一定可以走落去
我地唔止要贏
我地要活得比老共掌控更好

香港人 頂住

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

批唔批都可以增加籌碼

i am a crazy man

If we think we can, we can!!!

間唔中見到呢啲鼓勵既po都幾開心，煲底見

從此名流千古

最後嗰段紅字幾好

推

香港冇得輸

真係贏撚硬，世界無一個政府係可以贏到堅持既人民，前題要堅持，就算長過cold war ，都要堅持！

幫你推 幾正面

推爆佢

根本冇得輸 香港人一定要贏到底！

講得好好 只要相信 就一定會贏 香港人 我哋退無可退

推 好正面 大家一齊努力

幾十年前回魂夜已經講緊，揸緊一個信念！！飛！！！

我哋一定要贏

有啲道理

我都相信

我哋一定會贏
呢個係定律黎

贏撚硬！

認同樓主
日日諗住提住自己就嚟輸嘅人，永遠都唔會成功
唯有正面意志先會邁向勝利

推 講得太好

絕對相信
因為只有咁 我地先會成功

攬炒呀

有家拖到底

犯法咩

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

五大訴求要改為五大要求！

抄我o既

上星期九龍，聽到報販講：如果每星期都塞滿曬人，D全港最貴租既舖頭做唔到生意，點算？
所以和理非夠人塞滿全港最貴租既大街，如彌敦道，廣東道，或港島既怡和街，軒尼詩道，已經畀地產佬帶來壓力。
因此，和理非只在行人路行來行去塞住曬，不購物(除黃店)，已經足夠，亦當全港最貴租既大街出左防暴，店舖要關門，就可以收工。
如果和理非知道出泥唔係咁危險，跟指引做，會有成效既，相信更多人會出泥
和理非越多人越能保護到勇武。早出，見防暴避完再聚
留意追蹤警方行蹤APP「HKmap.live即時地圖」。
有足夠人，甚至全港最貴租既大街，如彌敦道，廣東道，或港島既怡和街，軒尼詩道，同時罷買和你塞，亦可分散警力！亦有助勇武行動
真。遊行指南參考

很好的指南

一D都唔痴線, 表面上輸少少, 但實際上已變成鬧長命!

為正義而戰，勝利始終會到來，因為信念可以世代相傳
為利益而戰，戰士終會徐徐放棄，因為凡人偏愛苟且偷生

如果各位追求自由，就請堅持到底
如果各位既信念會因為利益而卻步，請放棄口中既大義

唔好再好似加泰集會咁為利益而放棄大義
無義氣既人唔會獲得世界尊重
為利益而勉強扮成世界公民，只會比人揭破假面具，繼而招致國際孤立

反思下啦手足們

贏輸不重要，最緊要堅持

我相信唔放棄係一定會贏

我相信吸引力法則，我亦都係一直用吸引力法則o係呢場運動度
所以撤回係真係撤回
而班死警畜一定會下場慘過冚家剷，就下場一定慘過冚家剷
藍屍班仆街一定會跪地求蹺，而家真係有好多藍屍舖頭跪低話自己係黃係中立跪求生意

大家真係唔好睇少，吸引力法則融入生活同革命，係好有用架

無錯 只要堅持信念對香港人有信心
大家positive 啲 有動力去做更多嘢改變

推，揸緊個信念，鬼都奈我哋唔何。

煲底見！

我唔撚信吸引力法則 同時鄙視你地連埋風水撚
但
我地一定會贏
煲 底 見！！！

好文一推

邊個有話割？話割嗰啲5毛嚟

Push!!!!

一直都覺得會贏

就算失望，不要絕望

Ching 我都好鍾意Winston churchill

對 好重要既post
心態決定一切

我地會贏

香港人一定會贏 無論付出左幾大代價到最後都一定會贏

自證預言

推 香港一定會重光

屌 師兄講得好好
一定要內化五大訴求 入血咁嗌
每次出嚟都要嗌足五大訴求

講得好好

Let us set off brace ourselves to our duties, so when the lineage of the free people of Hong Kong lasts for a thousand years, men will still say, "This was their finest hour."

There is no war which you can be sure say you win 100%

由頭嬴頭尾！你出個 po 都 CLS!!

我唔知我地係咪真係會贏，但係我只可以堅持，五大訴求，缺一不可

贏條毛咩，輸緊都似，成件事淡化緊

推！香港人一定贏！
支那必爆 黑警必死

好耐都冇見過嘅成功主義Post
見親都係失敗主義Post

推

Victory... victory at all costs

堅持到底

好認同，一路都同身邊朋友講，行動係為贏，而唔係為輸得靚而做

推 心態決定境界

正氣

多謝巴打，依家全屋好靜，但睇完你篇文耳邊響起幾個月來每次同行手足既叫喊聲，我地一定要，一定會贏。

十點9叫復活 我住果頭本身靜左好耐
但今晚出番哂黎 仲多人過之前
我叫得前有未有咁用力(叫左幾聲喉嚨已經頂唔順)
我信 我地會贏

好
Ok

軍心

冇錯！

雖然唔知哪天嘅自信，但係到呢一刻，
我真心，wholeheartedly 覺得，我地會贏！

啦。巴絲，你呢個心態就唔得啦

快d一齊諗計贏落去

香港一定會有真雙普選

一定會贏

中共唔敢大開殺戒，所以基本上只要有條命係度，唔放棄就唔會輸

嬴唔嬴就未知

好

好正能量

會贏
大家一齊贏落去。

信念正確 但唔可以輕敵

推 我地一定冇撚得輸 許勝不許敗

見到新疆，就知冇退路。一係煲底見，一係集中營見，冇第三條路

有時失落時就需要哩啲嘢振奮返去繼續作戰
我地冇輸嘅餘地

未來人

6月嘅時候 雖然一路有出去 但我心裏面都係覺得我地唔會贏 只係盡力掙扎

一直堅持咗咁耐 咁多人犧牲咗咁多
我地終於睇到希望

香港人只有一條路
繼續努力抗爭 只許勝!!!!!!!

愛民主，黎投票
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？
和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.26 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

It is victory, victory at all costs

唔可以輸，只可以贏

我地一定贏

自我實現預言

香港重光

我哋一齊贏

大家一齊贏

受到全球關注及支持，已經赢了一半

呢一仗只能贏不能輸

戰鬥

堅持到底 就是勝利

推
聽日記得去集會

信念一致，化信念為行動
我哋一定要贏！
我哋一定會贏！
BECAUSE WE ARE BRAVE!!!

突然諗起基督徒既一句
信 ！望 ！愛！

要堅持信念 因為信念係打不死既
要有昐望 因為有昐望先會見到希望
要繼續愛 愛手足 愛香港人 愛香港依個地方！

終有一日 煲底除罩相見
終有一日 還政於香港人

"It has been the greatest honour and privilege of my life to share your home for five years and have some responsibility for your future. Now Hong Kong people are to run Hong Kong, that is the promise and that is the unshakable destiny" （彭定康，1997年7月1晚上）

agree我地一齊贏

全部人理念一致 長期抗爭落去 一定會贏

咁好多人都係痴線佬
起碼到依刻仲肯出去果d都係

好文要推

推信念一致，香港必勝

我地一定要贏

成事在人
唔好放棄

贏因為自動權起我地度
缺一不可
少一樣都繼續出來

Believe it and do it

Long live HK
Fuck u China

是撚但啦
抗爭繼續

只推行動post
其他post 不推文
[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！

只有贏依條路

係
連登又會話太囂
做做錯決定

好撚煩贏同輸嘅文

We Shall Never Surrender!Never!Never!Never!

我地一定會得架！

true

推 回血回魔文！

心態決定一切呀巴打
信念變成行動

We shall never surrender

心態決定命運

好似勇武同和理非咁
係心態既分別

已贏左, 惡法撤回了

所以我地一撚定要贏

所以我地一撚定要贏
一定要做野 而且要keep住做 仲要做更多
呢d係決心

We shall go on to the end.
We shall fight in France,
we shall fight on the seas and oceans,
we shall fight with growing confidence and growing strength in the air,
we shall defend our island, whatever the cost may be.
We shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;
we shall never surrender

光復香港🇭🇰時代革命🕯

我覺得我哋就算贏
都會損手爛腳
希望唔好有人誤以為
我哋會訓喺度贏

民主嘅果實
係用鮮血和汗水灌溉所得

一啲都唔癡線！
到時一齊去接埋啲手足出嚟，約定煲底相見

信念要有
但千其唔好當係endgame 咁看待

支持！一定會贏！

tui

Victor in all cost

我信你, 每次運動有NEGATIVE FEEDBACK總有POSITIVE既事去沖淡佢
香港人自發既行為都不斷嬴掌聲
唔同界別都CONNECTED
冥冥中自有主宰, 但就一定要繼續爭取!

五大訴求，缺一不可

雖然有啲長，但睇曬
一撚定會贏

推!
我一直都覺得念力可以好強大
當一百萬二百萬香港人都有相同嘅信念,同一條路,做各樣為件事好嘅嘢
其實真係無得輸
唔好俾啲失敗撚分化撚影響啦
記返當初點解行出黎,堅持落去
我地係會贏!

不計任何代價，唔通因為代價大就縮咩。

而家 we connect 埋世界，輸字我唔識寫，亦唔想知道點寫！

一直都知最後一定贏

正面post必推

Law of secret推

培道學生被政治施壓 可能將被奶共校長告

邱吉爾既名句
We shall never surrender !

我地一撚定會贏

心態決定境界

一定贏！

29/10 樓豬係未來人

推！
我地一定會贏
雖然唔知要行幾耐 但生於依個時代 生於依個地方
保護自己屋企就係我地嘅責任
廣東話、純正香港人血統、之後香港人嘅命運 全部都喺我地手上

堅持信念

謝手足

冇錯唔係剩係把口同個心入面講相信
而係已經潜移默化左入個念既相信

最驚比獨立調查之後港人妥協

相信吸引力法則好耐
一路都好想咁講但又驚俾人屌鳩up
我地一撚定會贏呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

係呢幾日比較淡既日子 有正能量好重要

Thx

26晚見

香港人贏撚硬

痴線
一定贏

信就得 唔信就唔得

去到今日，2019年10月29日。

未來人？

講真，依幾個月
每次出到去
我都見到香港人堅定嘅眼神 要贏嘅眼神
即使大家係黃店門口大排長龍嘅時候

7-1 之後我已經無懷疑過，香港人一定會贏

我地冇輸既餘地 係一撚家要贏 要救哂所有手足

幫推

其實係
一路都覺得會嬴

我信！
心態決定境界
處於劣勢都可以反勝啦
我信一定會贏！！！

唔講太多
只想講句加油 支持各位手足
尤其被捕手足

我唔理 我要贏

sor
眼殘打錯

呢家係26號呀屌你

如果香港台灣吞併中國呢

中共最後嘅板斧只能係殺晒所有示威者
呢個係最壞嘅情況
如果唔怕死，佢根本完全冇符

推抓緊信念

要贏，會贏！

岩 無力感幾重都好 信念要堅定 心態決定命運 集體潛意識力量好大

你一定會輸

推，文宣新方向，除咗解釋同推活動，仲要宣揚我地將會贏，一來振軍心二來俾偽中立嘅成日都想睇定形勢先揀多數派歸邊嘅人知道

巴打我明，不過我哋要接受嘅現實係獨派暫時仲係少數派，要比啲耐性其他人跟上嚟

事實上加泰集會只係單純良知嘅回應，如果香港人有樓主嘅信念，就唔會擔心法案有咩未知之數，因為我相信對美國百利而無害嘅法案一定會通過

我都覺得一撚定會贏
反抗！

笑撚死

樓主果然夠on9

推
要將信念化為行動！

正能post 睇完唔該做嘢

中國是屬於台灣的

調返轉
我係反對加泰
係唔想呢場運動失敗

光復香港 時代革命

下次濃縮d

信念好緊要

一個中國

冇錯, 當你成日喺度怨就嚟輸嘅時候, 不如諗下你會為啲場運動做咗幾多？？做夠味？每日訓前我都會攝高枕頭，諗下今日我做咗Twitter 文宣味？有冇新方向？街頭貼咗新嘢未？有冇新文宣方法？Keep住有不同新諗法支持場革命

一定要贏一定會贏

要贏

手足要小心

I believe in that

Without victory, there is no survival.

人權法案集會個晚，撞到有個中學妹妹喊到，類似係佢朋友唔小心講錯野話我地會輸。我即刻同妹妹講我地一定贏硬，然後再捉埋佢講錯野的朋友一齊公開批鬥，係咁控屌佢搞到女仔喊

結果妹妹終於笑番。

個刻我真係係到諗，香港人真係冇本錢再輸落去。要死就一齊攬炒。

好想係煲底見到你地

我信！

我信 我哋會贏 因為我哋必須要贏！

相信

我哋冇撚得輸 一定要贏

將你嘅信念化為行動！
Complaint fixes nothing
Only action does

呢個唔係雞湯，係一個邏輯問題。
你不停抱怨，放負，有咩用？
你不如去思考，要咩行動可以改變而家情況。
你話你鬥唔過中共，你嘅理據係咩？真係鬥唔過，呢場運動就唔會持續四個月，就來五個月啦。

呢種思維同中國冇左共產黨就會亡國一樣，你又知會？你有咩理據？

所以大家，我都好累，好嬲，好失望，好孤獨，好無助。
但過後，要馬上行動，咁做先會對得住義士，甚至救到你嘅未來。

信
從來冇懷疑過

個個淨係識 keep calm and carry on
其實同期仲有兩款海報拎嚟做文宣都好好用

FREEDOM IS IN PERIL. DEFEND IT WITH ALL YOUR MIGHT
（自由正受到威脅，盡你所能來保衛它）

YOUR COURAGE, YOUR CHEERFULNESS, YOUR RESOLUTION WILL BRING US VICTORY
（你的勇氣、你的樂觀、你的決心將為我們帶來勝利）

我就認為唔會咁快成功囉 台灣都搞左好耐先可以變做民主國家
anyway態度正確 我地要aim贏 五大訴求 缺一不可
星期日 梳士巴利公園見
11月2, 3 維園見

到呢個地步﹐雙方都番唔到轉頭
我知道無論對家做乜野都好﹐都只會對香港人有利

多謝

學到嘢

下次遇到西客可以學以致用

士氣post一定要大大力推
連自己都唔信自己做得到，點叫外國黎幫手啊
所以要信呢場仗香港贏硬！！

I am crazy guy

Grammar錯到有啲離譜
但信念加分！

今日先26.......

我一直都相信我地一定會贏，就算要付出我地嘅生命換取香港下一代嘅未來

我成日都咁覺得
但唔敢同人講 驚人地笑多謝巴打講左我心入面嘅諗法出黎

我覺得一條命七八十年，係歷史洪流中只係好微不足道
只有意志，只要keep住傳承就係千秋萬世

所以我哋絕對冇可能輸

大家覺得咩時間先叫贏然後煲底見?
爭取到五大訴求?
定係完全攞番屬於香港人嘅政權?

推 認同信念好緊要

講得好啱呀巴打多謝你既補充

香港人打少啲飛機 做多啲實事就真係羸啦
唔係話想潑冷水 但運動的確少左人

推呀
煲底見

18區黃店Bot

大家一定會贏

自推

我哋收尾嗰幾年一定好

we are all crazy guy

信念一致

到時一齊煲底打邊爐

我請晒呢個post嘅人食安格斯肥牛放題

Pish

約定大家
當勝利時刻，我地煲底除罩相見

唔撚輸得 一定要保持個心去做任何對呢場運動有用既事

呢D先係POST黎嫁MA

快撚d贏啦 我想做番港豬

推 相信與行動

And there is no turning back

香港人要堅持信念！願榮光歸香港！

Now or never

多謝巴打提醒，過左四個月，咁多手足傷亡，其實真係好挫敗
但大家要一齊加油，將信念轉為行動繼續行

今個週末見

各位有無聽過Stockdale Paradox

係當年訪問一個係越南俘虜營逃出生天既美軍，問佢點解做到，佢係答因為我從來無失去希望，相信我一定走得出黎，從來都無放棄過質疑過

但重點黎啦，對方問返佢咁邊d人無成功逃出越南，佢答係果班樂觀主義者，果班話我地聖誕前一定走到出去，過左聖誕後話復活節前一定得，過左復活節就話感恩節前一定得，然後又一年聖誕，最後佢地因為絕望病死左

呢個真人真故事d人既總結係要戰略上樂觀戰術上悲觀，但實際有興趣既可以自己睇英文原文細味google Stockdale Paradox

我信香港人！我地一定會贏！大家要keep住個信念堅持落去呀！

你話嫁

贏就一定贏嘅，問題係未必我地呢代人享福姐

我一直都係咁諗

UP

到時我額頭會貼USER NAME+ NO.
記得搵我
可以幫手買啤酒

軍心，團結，勿忘初衷，不分化，不割蓆，兄弟爬山，各有各做，不捉鬼，記住以上原則，重有一樣，連登有海量五毛，小心提防，要有獨立思考

一撚定會贏 要有必勝決心

推 一撚定會贏

一撚定會贏！！！

Okay, 會贏

香港人一定贏 因為我地係香港人！！！

信念！！！

啲人話移民我笑撚左

揸住攬炒呢條水，香港根本必定可以光復

中共唔可以冇香港幫佢洗黑錢，攬炒香港，唔好話5大訴求

10大訴求都要答應

人少咗好多係真既
不過我地仲未輸

推呀！

屌我啱啱都諗緊呢樣嘢
果然係吸引力法則

Please allow me to copy this phrase from you, let it become the motto of free hkgers. On Facebook , on twitters we share spread this out.

五大訴求！缺一不可！

心態post

希望係咁啦

香港獨立係我既信念
希望香港人有呢個信念

搞到好似賣關旨咁直接貼埋原文畀大家睇

I never lost faith in the end of the story, I never doubted not only that I would get out, but also that I would prevail in the end and turn the experience into the defining event of my life, which, in retrospect, I would not trade.

Oh, that's easy, the optimists. Oh, they were the ones who said, 'We're going to be out by Christmas.' And Christmas would come, and Christmas would go. Then they'd say, 'We're going to be out by Easter.' And Easter would come, and Easter would go. And then Thanksgiving, and then it would be Christmas again. And they died of a broken heart.

This is a very important lesson. You must never confuse faith that you will prevail in the end—which you can never afford to lose—with the discipline to confront the most brutal facts of your current reality, whatever they might be.

幫你推，好同意你講法

一個人如果因為自己嘅熱情退卻
就以為身邊所有人熱情退卻
係大錯特錯
因為會放棄嘅人係極少數，甚至一個都冇

係一定要贏

推！行動！

我認同 意志力同念力肯定，
我從頭到尾都相信今鋪會贏㗎，
講真咁多人出嚟遊行抗爭個時，
所有人嘅信念咁一致，
狂叫口號(好似念經一樣原理)，
所以中共會驚
點解要立個on9蒙面法啫？
因為垃圾政府驚囉。
而家係時間問題之嗎，
繼續日日有運動、人鏈、開花 、唱歌、乜叉都好，
日子長久落去，中共都搞不撚掂。
所以政府就用盡一切方法去做白色恐怖、
立on9法、
滅聲、
搵白衣人、
on9到搵何妖去出口術、
撕紙狗都唔夠做，
要出刀手，的士佬插紅旗。。。
點解啫？
因為佢地驚到仆晒街囉，
要出嘅爛招都出曬啦！
除非中共唔驚全世界人睇住7嘅，咪出解放軍囉，
點解唔出啊？
因為一出，連最後支持個班藍絲都會因為利益金錢而收皮有錢佬都會反
所以我地係贏撚硬

Pishhhh

香港人俾d信心自己
呢個地方創造過好多奇蹟

一 定 要 嬴

呢鋪真係NOW OR NEVER
輸就永不翻身，所以一定要贏

全個香港都 connect 哂，咁都輸嘅話真係抵俾人滅族...加油呀各位！

我本人一直相信亦有用「吸引力法則」由慢慢認知，相信呢樣法則嘅存在，再介紹俾身邊嘅人，都見到成效，講到好似好神化咁。。。。。
可惜我都無樓主咁心水清，識得運用法則去推呢場運動，我自己都只有擔心同憂慮，日日睇都喊。。。
其實呢D負能量係完全運用唔到法則嘅威力，多謝樓主點醒！我知道香港一定會贏！一齊去光復香港，我地只會比從前變得更耀眼！

l

我哋一定會贏

事實上戰況雖然上上落落
有膠著有挫敗嘅時候
但慢慢感染到全世界
連原本藍嘅生意都要扮黃

審慎樂觀咁睇
繼續努力係會見到𥌓光
我地唔會知點樣贏幾時贏
我地只能夠不斷進化不斷修正
向贏嘅方向努力

至少
香港呢幾個月
已經寫下歷史

光復香港
時代革命

要多啲正能量post

五大訴要求 缺一不可

五大訴要求
缺一不可

推
吸引力法則係真嘅

我只會話無得輸！

五大要求
缺一不可

退無可退，香港人，反抗！

只要堅持就會見到希望

我哋要贏
我哋亦都會贏

太多字無睇
我一直認為我地會贏

所有手足會沉冤得雪

我相信只要堅持落去
香港人就會贏
其實係只可以贏

回血post

推
四個月前話政府會撤回大家會忍到唔割席唔分化好多人都唔信
但最後都成功左
香港人要有信心繼續堅持
一定會贏!

啱呀！要有堅定信念：我地一定會成功！

721

推回血POST

CLS 但我支持你

我真心覺得我哋一定會贏
堅持到底，就是勝利

政府答應五大訴求，示威者贏，政府輸

政治唔答應，出老解，示威者輸，政府輸

政府一路拖，經濟差，大陸又冇錢，全港輸，可能中共都輸

我一路深信，就算我地未必完勝，政府同中共都一定輸！

堅持落去 定必勝利

只要信念一致
我地就會有勝出嘅一日

我知道我哋香港人一定會贏

up

Churchill

呢篇野可摸耳長期置頂？
我地好需要呢啲！！
絕對認同會贏只係時間長短問題

推 正面post
撐下去 香港人一定有好日子
每人做多一步

香港其實有好多同樓主一樣的痴線佬，包括我
我相信香港最後一定會迎來民主自由的社會
這個是人類進化後一定會達到的境界
我地依家所做的事，都係加快推動呢個因果
過左呢關後就係新境象，真係時代革命

輸左真係會冚港鏟，大家繼續反抗！

一係就蠃 一係就含家產！ 所以我地一撚定要蠃！

只要堅信一定會贏 所做嘅任何嘢 就自然係為左贏而做

我都相信贏硬 班狗等清算

睇完好撚熱血

堅持就會贏

人民一定係最後既勝利者

如果得死同暴動揀，咁真係唯有暴動

必勝... 政府嘅權力、收入同運作都係靠人民
人民嘅推翻一個政府 係一定會成功
香港人仲要咁識得忍辱負重

time is on our side

共產黨食屎啦

唔割！

無得揀,只有嬴

講得好好
保持信念最重要

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

朝早反帶風向
推行動post

上星期九龍都仲有五十萬人喎

共產黨冇咗香港就會即刻支爆， 攬炒就係我哋最大武器

高質

就贏

不過唔好盲目相信會贏
因為等於咩都唔做
應該諗點樣贏
例如開拓更多戰線

成日話輸輸輸
學下贏國啦屌

巴打講得對

唔係只相信，然後乜尻都唔撚做。而係將內心轉化成實際行動

由 Day 1 就覺得我哋會贏！
贏佢老母個老母

我寫完野篇既時候，興奮到成身抖震。
手足們，一齊贏落去吧

請大家定期入來回血。

They may say you are dreamer, but you’re not the only one.

可改善 Give me liberty or give me death

我地一撚定一撚定會贏

好期待會係連儂牆見倒

高汁

推，準備出期抗爭

勝利

大學中學都開始多功課。

期待期待
你班垃圾支那香港人見到之後咪又係打飛機
貼完下一秒見到警犬衝過來
你班垃圾就九秒九走佬啦
仲係度Courage, never surrender
屌極都唔醒
一味打飛機

Stockdale Paradox 嘅核心意義就係：打少 D 飛機，面對現實。

We shall never surrender!!

推！信念戰勝一切

有意思

今日10月29日

心態要樂觀、保持信念；
頭腦要清醒、保持冷靜。

大家心態真係要變
唔係唔可以輸
而係一定要贏

軍心、信念一致，必定成事。
各位手足，我地係不久將來，煲底見。

bingo心態要樂觀但頭腦唔可以盲目樂觀

一直都用緊吸引力法則

香港人一定會贏！
煲底見呀

你估燒山咩

我都唔覺得我地會輸 只係我地會少幾多手足嘅問題
唔好再諗要離隊呀 光復完要洗底話咁易 俾多個獎都仲得 唔好咁傻豬
支爆係必然會出現而且不可逆轉嘅未來 中共已經冇辦法阻止到
我地可以做嘅就係撐到支爆
然後由我地自己去選擇之後嘅路點行
之前有巴打預計過新年之後就會加速支爆
大家到時睇下中唔中

But not CCP

信念唔夠強

為左出左事既義士，我地唔輸得，煲底見!

excuse me
上禮拜九龍遊行係咩黎?

多謝手足咁鍾意，我只係將句句子改畀香港人啫

呢場運動，我地一撚定會贏!

煲底見🙂

香港會贏
所以我必須堅持落去 盡自己最大嘅一分力

大大力地推

各位痴線佬
快d分享呢個mind set比其他迷惘既同行者
令其他人都加入痴線佬行列

一場戰爭最重要係咩？係堅定既軍心

錯
係一撚定要贏

同大家約定煲底除罩相見

係輸唔起，但中產至少要開離岸戶口(飛去英國或美國開戶口),平民要開始換美元

啱啱諗到點放落我地到

我地要有「我地最後一定係贏果方」既積極心態，但唔應該有「只要等到人權法過就贏一半」、「只要咁咁咁做我地就贏梗」既過份樂觀心態

請巴打再細閣、消化我既內文。

我地係一撚定會贏，而唔係一撚定要贏。
啦啦啦⋯一撚定會同一撚定要係唔同的，心態上差好撚遠。

一撚定要：對呢場運動有好大決心，但內心有一定程度既焦慮，抱住些微懷疑態度。一句講曬：（袁崇煥名句：屌你呀媽，頂硬上！）

一撚定會：對整場運動最後既成功完全沒有一絲懷疑，甚至會對未來既大結局（煲底見面）保持興奮、期待。

微細既懷疑會被我地內心無限放大，造成恐懼，而且會影響我地既行為。

而點解好多人話「吸引力法則」係尻噏。因為佢地抱住懷疑態度，無真正噤「相信」過。

記著：思想決定行為，行為決定習慣，習慣決定性格，性格決定命運。

我地一撚定會贏

對！內心熱血，但頭腦清醒

Well said

吸引力法則勁D定燈神力量勁D

推
十分同意

裡頭有咁高深嘅學問
明白曬，我地一定會贏

We are the champions, my friends
And we'll keep on fighting 'til the end

一定贏，因為冇得輸

心態上贏咗先

其實香港人贏硬
呢盤棋我地係優勢
我地有人數 有國際backup
有最強大既信念去支撐
問題係對方都會洗橫手 唔跟規矩玩
呢個時候我地就要醒目
點樣跳開本身既思維去同對方玩
對方反哂枱 又出哂口術既時候
只要你坐係棋盤面前唔走
最後你都係贏

唔係只相信，然後乜尻都唔撚做。而係將內心轉化成實際行動。

明明依句最重要 偏偏唔bold唔轉色

I mean 就好似捉棋咁
玩到中間
對方同你講
喂你d棋好爛wo 不如投降
又叫埋身邊圍觀個d人叫你放棄止蝕
其實對方仲急過你
但你揸住一副靚棋
只要你等到對方忍唔住反枱
你坐係到都已經贏

當然
大前提係
1）你唔好行錯棋
2）你唔好自動離場

有無發現1同2，都係對家想我地做既野？

今次一定贏，贏係生存嘅唯一辦法
我哋要生存、我哋要贏

呢個絕對唔係預言，只要我地唔放棄，唔心淡，即將會成為我地既結局

六月 有冇人預計到場運動會last到超過四個月
當時撤回修例係好多人心目中係奢想
香港呢個係地圖只係一粒點嘅地方會成為左多國示威嘅pioneer
香港人咁撚自私
但有一百萬二百萬人放棄一整日時間
落狗屎焗臭腳都要行岀黎
商字行頭但有小店捐錢捐物資免費送野食野飲

一定唔會輸 一定唔可以輸

宜家唔係幾大機會贏既問題
係香港人無得再輸！
今次輸左，香港人就要承受新疆一般既軍政府！
全部香港人都會變成二等公民，被歧視，被禁聲，被勞役
所以我地一定要贏，一定會贏
記得揸緊信念
光復香港，時代革命

唔係做唔做到,係要做到

希望所有覺得灰心既手足都會睇到呢個post, 當所有人信念一致既時候, 我地一定會係勝利既一方 煲底見！

一齊痴線

推呀
心態調整po

信

幫手清算cctvb
同埋聽日見

是的，非常認同！心態決定命運！首先要同自己講會贏！
香港人，反抗！我地一撚定贏！煲底見！

推唔到都要推

贏硬

正面post

Tuii

伸利讀歷史既
但當年如果英國放棄
世界應該係比納粹統治緊

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

推！勝利是一切！

時間問題

補充

我地係一撚定會贏，而唔係一撚定要贏。
啦啦啦⋯一撚定會同一撚定要係唔同的，心態上差好撚遠。

一撚定要：對呢場運動有好大決心，但內心有一定程度既焦慮，抱住些微懷疑態度。一句講曬：（袁崇煥名句：屌你呀媽，頂硬上！）

一撚定會：對整場運動最後既成功完全沒有一絲懷疑，甚至會對未來既大結局（煲底見面）保持興奮、期待。

微細既懷疑會被我地內心無限放大，造成恐懼，而且會影響我地既行為。

所以請大家要講：我地一撚定會贏

而點解好多人話「吸引力法則」係尻噏。因為佢地抱住懷疑態度，無真正噤「相信」過。

思想決定行為，行為決定習慣，習慣決定性格，性格決定命運。

記著，唔係只相信，然後乜尻都唔撚做。而係將內心轉化成實際行動。懇請大家將呢個概念分享比其他同行者。
我地一撚定會贏

2/11，下午三點，維園見

我只知暴政必亡

最後勝利只係要付出幾多？

願榮光歸香港

We will win!

運動一定會輸
大陸唔容許搞獨立 唔容許分裂
早排你地見中資企業就搞
大陸會點諗
就算最後 大陸比人制裁又好點都好
呢個年代唔會咁易打仗 亦無國家想打
最終大陸比國際制裁，香港一樣仆街，因為大陸比人制裁得，就唔會再同你講咩人權。

We must win !

我都預言，我地一定會贏！

我信

你真係痴撚線

我都係

香港人能夠堅持，就一定會贏！

我都要做痴線佬！

欣賞樓主

從一開始我都一直相信吸引力法則 前排咪興偵探post預測未來話凡事都係整定冇得改變既 咁唸就注定失敗 我比較信未來係有得改變既 凡事失敗主義既思想唔要得 乜都係把握當下先 有咩遲d再唸

唔會覺得你係痴線佬 我同你一樣 加油煲底見

721 831 101

只要一日有人未放棄 成場運動都唔會停 因為香港人想對得住班手足 即使香港人成日都三分鐘熱度 每個人都係自己既崗位努力緊 冇人有資格放棄

果堆失敗撚既冷氣軍師快d躝啦

冇錯 路係人行出黎既 當初都冇人唸過場運動可以行到4個月啦 亦都冇人唸過突然有條人權法蒲頭啦 就係堅持先見到希望 試問有風水可以測到一個人既意志咩？我地做到既野係好多 唔好俾任何消極既心態局限左自己

推！我地一定要取得贏利！

根本就要咁諗

所以唔該啲日日叫春輸輸輸嘅收皮

太多字
係咪望梅止渴啲fd

就算真係又點? 一大堆痴線老會陪你走落去

唔係。
手足請慢慢睇
慢慢消化。

係一定會

ho ball

一直都同人講 我地好快可以煲底見
講唔到原因 但如果自己都覺得唔會贏 咁就一撚定會輸

睇下邊個條頸硬d

嗱，咁就錯誤心態啦，係一定會贏，但唔可以諗好快就贏，唔可以做果班我地聖誕節就出到去既第一批失敗者

對, 一定要話我地會贏
一定要話我地做得到
Yes, I can do it.
Yes, we can do it.

講好快唔等如我覺得12月就可以快快樂樂做港豬 如果係咁就得嘅話都唔洗等到12月啦 唔同班朋友講好快 佢地都係會頹

睇返我上面個留言唔係真係指我地聖誕節就完

簡單黎講，我地一定會贏係幫助我地既心態，但我地好快會贏係害死自己既心態，好似好矛盾但就係咁，唔係點叫Paradox

心態 堅定、一致
頭腦冷靜、清醒

咁耐終於見到有用post , 大家要堅信同行動我地先會勝利！香港先會重光！ 希望大家唔會步新疆後塵！我地拒絕集中營困港人包括藍同黃都好，我地係要一個公平公正公開的社會！

你可以覺得講好快兩個字就係急功近利害死自己 但我唔覺得咁講有乜問題 最後結果贏就係贏 我估係我地自己理解個standard問題 個運動去到而家4個幾就黎5個月 我諗無人會覺得好快就真係下個月就回應哂五大訴求解散埋警隊 對我黎講好快會贏係比自己嘅一個更加堅定嘅信念

唉，我quote返上面段野畀你睇啦

一個係俘虜營逃出生天既美軍畀人問佢點捱到今日，佢話自己因為相信一定走到出黎所以成功，然後話果班講我地聖誕節復活節感恩節一定走到既全部死晒

兩種睇落好似既心態完全唔同結果

贏硬架喎

一齊加油！
光復香港 時代革命

哦 咁我而家明明地你講咩 無追post習慣完全無睇你post過乜 自膠 不過認真問 你post嗰段野我理解 樂觀但要面對現實都理解 但面對一種 你同佢講我地一定會贏 都仲會覺得灰心嘅人嘅時候 你仲會點同佢講

又講返上面個例子先，果班死左既係屈到病死，因為係咁絕望既環境，你就係靠住同自己講果句我地佛誕前一定出到去，咁當現實狠狠咁粉碎你既期望果陣，配合本身惡劣既環境，果下反噬係真係可以摧毀一個人精神同意志。

當然香港又未去咁絕望環境，應該就算信念達唔到都唔會反噬到影響身體最多sad幾日既所以或者咁鼓勵人都唔係咁大問題掛

我都覺得會WIN
因為我地KEEP住有團火
我日日搭巴士都見到好多人太子站燒香
我點都會放棄
5大訴求 缺一不可
5 DEMANDS NO ONE LESS

只要香港人在絕望及絕境中依然𡚒力對抗
香港必將得勝！

推，香港人一定會贏！

我覺得 我地一定贏，而且共產黨一定冧，仲可以將班仆街全部清算

唔好放棄

如果個個都咁諗，一早贏左。唔會有失敗主義出現

手足。將呢個概念分享出去吧

我都想

想係冇用
要做。
士氣d呀屌你

格住mon都感覺倒你個個負能量。
我地會贏。請相信大家。

心態熱血正面
頭腦冷靜清醒

多謝手足

打10年咪贏囉

好多港豬應該已經放棄哂

老毛嘅《論持久戰》亦有同樣道理。

721 85 811 831 101

我地唔可以輸 一定要贏

我冇諗過會贏
因為我信會贏

等我拿拿臨睇下先

班港豬放棄左，就諗辦法拉返佢地入來。

我們必將獲得勝利

講得好

香港人冇得輸

香港人一定要贏

我搵唔到會輸既理由
最多未來十年個個星期行街

我都相信吸引力法則

絕不投降，絕不放棄

Theres only win in our dictionary

無撚錯! 吸引力法則

Rorschach: Never compromise

我地一定贏！

贏記贏硬 不過要睇贏到幾多

其實五大訴求已經包埋後者

有普選後係咪立即公投脫共先?
你點保障民選出黎嘅Leader唔會出賣香港人﹐因為一國兩際關係個Leader唔單止淨係向香港人負責﹐同時要向支共負責﹐萬一佢出賣香港人咁點?
只要一國兩際存在同埋無主權﹐香港人唔洗旨意有自由同民主

甴近平

香港人一定贏！

價值觀無論點都唔會變

請大家入來幫心態回回氣自推1/5

請大家入來幫心態回回氣自推2/5

請大家入來幫心態回回氣自推3/5

請大家入來幫心態回回氣自推4/5

請大家入來幫心態回回氣自推5/5